港鐵首列支那制市區線列車己完成生產

依家觀塘線都有匪製列車呀
何來首列